美酒佳餚巡禮今年取消左

過去幾年每天秋天都同朋友去食好野
今年社會氣氛又唔好搞到取消 真係煩

拉

傘運都未取消而家取消

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block 善用不推文回覆